元朗有幾十萬人，比二百丁友搞到人心惶惶

香港都幾容易管

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

磨練緊我們的武勇精神。

幾十萬人無人維護自己家園

幾十萬人當中有二千人係屋企攞把掃把其實就打羸左